易鑫(2858)係雞係公股

垃圾股
仲話好有前景

7.5 係鑽石低 放心

8蚊鑽石能量頂 放心

6蚊應該有支持